「光復屯門」公海

屯門人除咗呢個公海仲有咩可以揀？我身邊有唔少朋友包括我，都因為呢個公海嘅低質而退咗。

原因有幾點：

每次話出嚟開花/做嘢嘅人數，都同公海講話會出嚟嘅人數差好遠。之前個公海都見唔少人屌呢樣嘢，出咗嚟嘅手足失望，因為等幾耐都唔會真係多人，所以之後要出都出 元朗/天水圍。

真心問嘢會俾人串/鬧/質疑你係鬼（問嘅嘢只係想知邊度有咩活動），你話平時開花/快閃唔報手足位置我明，但連想問下邊度有咩咩集會，都會被當係鬼/同你玩膠。

個公海會成日吹水傾計嘅人都係嗰堆，佢地就好似圍咗個小圈子咁，見到啲唔常講嘢嘅人問嘢/俾意見，就斷定你係mon po狗，圍插你。

佢開group無幾耐已經退左

楊屋道好多人

入過一輪
見到有新人問親去邊集合開花都答老地方龍鼓灘

啲admin都廢過閪

屌佢老母，次次吹雞都俾人話係mon po sir。仲要有條on9話屯門就係咁和平，你班mon po sir死o左條心啦，我地唔會開花

認同 推

有個admin仲要喺ssp人添
平時講嘢寸寸貢
乜都可以屌一餐

啱呀，俾下意見/問下嘢都會俾人屌/串

垃圾gp
唔係住屯門都可以做admin 都算
最好笑係d admin 帶頭搞分化

個乜鳩自救民團都係on lun9
Admin帶頭分化圍爐

屯哨都比佢地屌埋真係冇野好講

有無圖

呢樣未聽過，但屯哨咁高汁都有位比到佢入cls

搵唔翻原句，不過有另一個例子

其實成谷都係

呢堆人真係cls

所以永遠咩都做唔到

一早mute撚左
之前8點屯市唱歌 8點講撚到8點半 8點半講撚到9點半
跟住啲行動時間永遠啲人只會問 開波未 有冇文具 大隊係邊 多唔多人
跟住又有幾隊友係度打飛機講廢話
個grp冇撚用既 靠呢班人做野真係食得屎
睇屯哨算撚數

之前都試過叫人塞屯公
人影都冇隻
跟住仲話屯門人係愛好和平既牛牛
btw,唔緊要啦，各有各玩

荃灣都係 根本個個都係咁

個個公海都係低質架啦，玩左咁耐仲睇公海做人無野呀嘛？

開花快閃既話想做野就同自己team一齊做, 要做野貓單人行動咪自己mon post, Miss左咪爬文囉, 下下公海伸手問人, 有人答你唔係義務

想知有咩大活動咪睇日程表囉

玩左半年仲on99咁